秦始皇焚書坑儒燒左邊本書？埋左邊個讀書人？講唔講得出個名？

5毛出黎講幾句

毛語錄

就算個人死左，都可以叫家屬出黎做證，人呢

項少龍傳

就算個人死左，都可以叫家屬既後代出黎做證，人呢